原來d 00後真係會追全民造星 唉

我小毒撚 我變獨裁了

我邊有，咪屈我